徐天佑最憎又黃又藍

徐天佑最憎又黃又藍

徐天佑沒指名道姓，但黃又南成為嫌疑人物。資料圖片

徐天佑一向就反送中活動敢於發言，盛傳跟Shine拍檔黃又南意見不合而分道揚鑣。前日是黃又南生日，他在fb撰文回憶18年前入行時很多的「第一次」，表示不知道幾時還會有機會唱《18相送》，暗示Shine要分開一段時間，還叫大家不用擔心他。當時有人留言「五大訴求，缺一不可」，一向沒談政治立場的又南以「加油」回覆。

天佑未知是否因此觸動神經，同日也在fb留言：「最憎人，假到呢，不過算，唔想畀負能量出嚟，做好自己。」雖然沒指名道姓，但有心水清網民留言：「又黃又藍，扮晒兩邊。」與又南名字諧音相近，天佑忍不住畀like。

撰文：葉晴

上一則
上一則
睇好票房勁過《棟篤》 宗師黃子華 搶賀歲一哥

下一則
下一則
鍾達茵餐廳結業蝕逾五百萬

天佑bb

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

呢五個月真係睇清楚好多人既真面目
遠至藝人
近至屋企人同朋友
原本性格好好既去撐警 完全失望

以前一向討厭既人 食市 商戶全部都係藍
證明我眼光唔錯

一個人正氣真係有樣睇

天佑人靚仔，不過個人比較on直d，過往發展一直冇又南咁好

黃又藍

天佑

個名同周永痕一樣，無改錯

Same here